有冇人覺得天涯俠醫好好睇

如深呼吸貼近天空愛的心 從天災戰事助人夢裡飛行
王甫芬 康喬

好撚鐘意

好睇

邊到有得睇返

主題曲好聽

cctvb數一數二最好劇

連埋首歌加100分
不過竟然身邊有人無聽過